南亞漢疑大聲講電話 港男勸細聲啲 即爆罵戰

南亞人有講電話既自由

支持南亞人
5年後所有香港人幫南亞人含撚

五毛狗連南亞撚都含

因為中共同 巴基斯坦 幾老友, 所以五毛狗成日奶 南亞人

You know me